<resources>

    <string name="app_name_hub" translatable="false">Printoid Hub</string>

    <string name="hub_settings">Réglages</string>

    <string name="hub_introduction">Printoid Hub est une fonctionnalité PREMIUM qui vous permet d’afficher le statut de toutes vos imprimantes 3D en même temps, dans le même écran!\nUne nouvelle icône pour démarrer cette fonctionnalité a été ajoutée à la liste de vos applications. Vous pouvez le masquer dans les paramètres de Printoid Hub.</string>
    <string name="hub_introduction_short">Printoid Hub est une fonctionnalité PREMIUM, qui vous permet d\'afficher le statut de toutes vos imprimantes 3D en même temps, sur le même écran!</string>
    <string name="hub_start_description">Le statut de toutes vos imprimantes 3D sur le même écran!</string>

    <string name="hub_no_managed_profiles">Ajoutez l’un de vos profils OctoPrint ou plus dans ce forum pour connaître son statut!</string>
    <string name="hub_profile_already_managed">Votre profil OctoPrint \'%s\' est déjà disponible dans Printoid Hub</string>

    <string name="hub_onboarding_message">Bienvenue dans Printoid Hub!\n\nCette fonctionnalité Premium affiche l\'état de tous vos serveurs OctoPrint configurés sur le même écran, en même temps !\n\n
        Veuillez noter que le développeur de Printoid travaille toujours sur cette fonctionnalité, celle-ci sera ainsi améliorée étape par étape dans les prochaines versions.\n\n
        Toutes les informations ne sont pas actuellement affichées (comme par exemple la caméra), mais ne vous inquiétez pas, elles arriveront dans les prochaines versions de Printoid !</string>

    <string name="hub_connecting_to_server">Connexion à OctoPrint…</string>
    <string name="hub_loading_profile_state">Chargement du statut OctoPrint…</string>

    <string name="hub_error_connection_to_server">Impossible de se connecter à OctoPrint</string>

    <string name="hub_setting_hide_second_icon">Masquer l\'icône Printoid Hub</string>
    <string name="hub_setting_hide_second_icon_tip">Masquer la deuxième icône de l\'application pour démarrer Printoid Hub à partir du lanceur d\'applications</string>

    <string name="hub_show_camera"><u>Afficher la caméra…</u></string>
    <string name="hub_show_other_camera"><u>Afficher l\'autre caméra…</u></string>

</resources>